以後係 街見到d 咩助養，奧比斯， 無國界醫生 etc ... 我見一個 屌一個！

有屌錯無放過

奧比斯（不支援黑警射爆眼）

負評係ngo 做？